請問較剪腳愛德華(狗隻#100016)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
柳俊江打分居妻子男友被捕

侮辱全部手足

多謝手足Trinh一直舉報各種狗隻

有五毛狗追住老鳳送負評
請多多支持老鳳追擊各種狗隻

正評 支持老鳳
整五毛資料庫
要求壇主賜老鳳為壇主 首席五毛狙擊師

呢條友我2018年6月20就已經扑咗

起老鳳底本身就有得睇資料庫
老鳳另外私藏一套快速追擊系統
壇主呢個名銜就唔需要啦
老鳳只係一心想破壞蚑共文宣

起底倉堆貼 會唔會沒左

如果老鳳成個account冇咗
就代表連仔投共
損害香港人言論自由
可以請求美國制裁連登
禁止喺美國擺server

老鳳嘅快速追擊系統仍然未完善
完善後會再考慮放上google供大家快速copy & paste